【核爆】 周浩頂叫雞斷正 床照流出 慎入

標題黨sorry for 1999a

我不是五毛不是熱狗 我只是一個極度不滿泛民的普通市民
想當年2016 我投白票 選票上只寫左"梁天琦"3個大字
第二票超區我真正寧投建制不投泛民 我投左民建聯周呀頂 都唔投白頭佬唔投民主派鄺神

可想而知我有幾咁憎恨泛民同整個議會制度 憎到寧願投對家 憎到要杯葛呢個不公的議會

無錯 如果係以前天下太平的日子 我地咁做其實無傷大雅。只係一種對泛民對議會制度的一種表態。但到左今日 我地拉左幾多人傷左幾多人死左幾多人???? 我真心求求大家 當係為左呢班人 只為呢班犧牲咁多付出左咁多的手足 請放低一切恩怨 包括我自己都係 諗下我地被打到仆街的手足 諗下佢地。幾委屈都好含淚含撚都要投泛民
唔該 唔好撚再分化 要分要屌唔該等呢場運動完左先

泛民係抵屌
但而家唔係你表達對泛民有幾不滿的時候
至少唔係呢個時勢 唔係今次

不推文
開正確標題好難咩？警犬教你開post?
個個都標題黨做壞曬規矩
成日屌行動post推唔到 根本就個個都推標題post
惡性循環來架 改善下得唔得

樓豬等俾人屌啦

食屎狗 唔睇內容 直接屌

第一個
屌你老母
負評上一頁
sorry，你打d野一句我都無睇

標題撚 死傻尻 你老母俾狗屌啊

香港就係太多樓主呢種低能仔 所以咪咁多人屌鳩香港多廢青囉

事實上 樓主都幾肯定係一個係社會上失敗既垃圾廢青

( Show Blocked User - 燃革命之火 )

屌你老母

戇鳩仔

標題撚我屌你老母

屌你老母，內文睇都唔睇即負評
唔會浪費一秒鐘

blocked

blocked
選舉前特別多垃圾post

標題撚 廢人岀廢po 祝你死全家